[SAISAK][twitch]先來一場昆特牌吧 (4點至7點)

昆特牌新手 怪獸DECK
SAISAK開台
主力SFV (目前ultra diamond)其次MARIOKART8DX 偶爾有其他遊戲試玩 想看我玩什麼遊戲都可以和我說
TWITCH直播LINK :

SAISAK YOUTUBE CHANNEL:

SAISAK FACEBOOK:
有興趣就FOLLOW喇